六日開花 平日和理

要有系統
依家活動過於鬆散
手足難以適從
反而會聚唔到人
希望手足們有共識
幾時開花 幾時和理
例如 六日勇武開花 平日和理非活動
好過呢一兩個禮拜咁
冇晒方向

雖然好似係打晒開口牌咁
但我地在明人地在暗
點安排活動都會比狗mon到
所以寧願有一個固定嘅時間表
好過依家有活動 早一兩日先臨急號召
希望手足門可以考慮下未來個時間表嘅整合

預早約你地 10月第3個星期打籃球

榮光盃 以波會友 撐morey

全球「和尼畫」
#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

"Xinnie the Pooh" Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!